掟炸彈有大紫荊勳章, 掟汽油彈比人抹黑 你唔撚係唔識DO下話?

有更好選擇, 你地就係揀最撚柒既OPTION

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況